「721金鐘見」請接受小弟既道歉

612開始每次發夢我都有參與，每次我都有袋多一兩個眼罩係身，想留返俾我自己既朋友，每次見到周圍啲人係咁嗌要眼罩既時候我都好自責好心虛，請接受小弟一拜，希望大家可以體諒我既自私，對唔住咁多位手足

👍🏻

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］